好鐘意你 但係信唔過你

你嘅前科令到你身邊嘅人都信唔過你
但係我控制唔到鐘意你嘅感覺
我應該要抽離定係要點做先好

分手啦屌
雖然唔知咩事

絲打之前同佢一齊左幾耐阿
時間係最好嘅證明
睇佢佢有幾多嘅誠意先

習慣講大話既人
即使有幾愛都好
無謂浪費時間落去
亦都無謂認真
唔好放太多感情落
及早抽身啦

信唔過就唔好一齊
佢如果知你明明唔信佢
仍然同佢一齊
佢係唔會感動或為你改

佢只會將你歸類為
“可以呃嘅人”
一路呃落去
何必作賤自己呢

太愛佢
去到今次分手 終於冇好似之前咁又喊又頹
大概係個心都知道走到盡頭了

Ps 都仲好愛佢 但再一齊返都係折磨 信任冇咗就一世都補唔返

i know that feel

比着你 你會點？

冇 我都學緊放低 一齊加油

抽離啦，信任冇左就係冇左
佢做d 咩你都會形住佢收埋d 野

加油呀巴打/絲打 終有一日識到第個就會慢慢發低

同埋要學識唔好懷疑下一個 不然都係冇好結果

試過由一開始識對方
就已經發現對方一直講大話
暗示過好多次 想對方坦白都係無用
自此就算係幾鍾意都好
都無謂再放更多感情落去
更加無謂再對對方坦白
及早斬纜先係最重要

佢唔係改唔到
而係唔覺得要為你而改
因為你唔夠重要 佢唔夠愛
而唔會係咁大條道理因為性格改唔到

如果你覺得佢同異性之間嘅嘢有問題 而佢完全唔覺 繼續咁
咁呢啲係最基本尊重避忌都唔識
既然係咁 就放過自己吧

對唔住
我都經歷過 至會咁講

其實代入返
你會為一個盲信你 苦等你 甚至作賤自己嘅人去改變吖
定係為一個你想溝想追或甚至得唔到嘅人改變？

所以 冇人係改唔到啲乜
只係唔打算為你改
又講成性格天生乜乜
怪返你迫佢改

有啲好基本尊重避忌唔識
呢啲唔係改唔到
係真係唔打算為你注意呢啲 犧牲其它異性

知道呢樣嘢 就及早離場喇

呢個post好有共鳴

女人就係犯賤

我地想㗎咩？！